粵港澳大灣區交流區

交流大灣區創業就業生活資訊

如何看待粵港澳大灣區

走進大灣區系列
TVB

Fuck u and back home

係上海做野既香港人
我都想知所謂大灣區其實有冇野撈

其實香港人點搵份大陸工

大咩灣區姐 嗰啲咩喺大灣區起第二個香港都係戇鳩，香港從來只有一個 水鳩班香港人返上面住一世傻撚咗？

先唔講d咩政治問題

你廣州個d到今時今日都未係經濟開放，廣州都曾經好繁榮，家陣 真係無眼睇

支那嘅所謂商機，都係建基於政府政策，你政府係咁谷上海，上海咪多機會咪勁囉，你政府如果肯開放個經濟，我諗你唔洗講咩大灣區，d人都衝入去

珠江新城

巴打返多d大陸周圍睇下，就會發現城市發展得幾快

你知唔知埃賽俄比亞gdp增長多過10%，已經一樣勁多高樓大廈
但我就唔會去埃賽俄比亞喇

埃賽俄比亞歷史上從來無比歐洲人殖民，就知幾強大
宜家工業發展得咁快，可能你遲d想去闖一番事業都唔定

你得閒上去睇吓啦，根本d高樓大廈除左市中心嗰幾座，好多都空殼咁。返工既人又冇，行過既人又唔多

香港人點樣搵大灣區工？

點發展都唔會有法治

push